[酒水耳鼻] ios12 lockscreen facetime點解會收線?

之前一直都無問題 即係facetime緊lockscreen會照講到

升左ios12之後唔知點解一lockscreen就會收線